{
  "id": 85764019,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-79.532821,8.988166,-79.532821,8.988166",
    "geom:latitude":8.988166,
    "geom:longitude":-79.532821,
    "gn:country":"PA",
    "gn:fcode":"PPLX",
    "gn:latitude":8.98333,
    "gn:longitude":-79.53333,
    "gn:population":0,
    "iso:country":"PA",
    "lbl:bbox":"-79.537821,8.983166,-79.527821,8.993166",
    "lbl:latitude":8.988166,
    "lbl:longitude":-79.532821,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":8.986816,
    "mps:longitude":-79.538183,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "El Pi\u00f1on"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "El Pi\u00f1\u00f3n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "El Pi\u00f1\u00f3n"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d4\u10da-\u10de\u10d8\u10dc\u10d8\u10dd\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "El Pi\u00f1\u00f3n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "El Pi\u00f1\u00f3n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "El Pi\u00f1\u00f3n"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "El Pi\u00f1\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Veranillo",
        "El Pi\u00f1\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "El Pi\u00f1on"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"PA",
    "qs:gn_fcode":"PPLX",
    "qs:gn_local":3703443,
    "qs:gn_namadm1":"08",
    "qs:gn_name":"Veranillo",
    "qs:local_max":4729,
    "qs:local_sum":17462,
    "qs:localhoods":20,
    "qs:name":"Veranillo",
    "qs:name_adm0":"Panam\u00e1",
    "qs:name_adm1":"Panam\u00e1",
    "qs:name_adm2":"Panam\u00e1",
    "qs:name_lau":"Betania",
    "qs:name_local":"Ciudad de Panam\u00e1",
    "qs:photo_max":166,
    "qs:photo_sum":829,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":32,
    "qs:woe_adm0":23424924,
    "qs:woe_adm1":2346558,
    "qs:woe_adm2":26793125,
    "qs:woe_lau":26793506,
    "qs:woe_local":159386,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "qs_pg:aaroncc":"PA",
    "qs_pg:gn_country":"PA",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLX",
    "qs_pg:gn_id":3700157,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Veranillo",
    "qs_pg:name_adm0":"Panam\u00e1",
    "qs_pg:name_adm1":"Panam\u00e1",
    "qs_pg:photos":758,
    "qs_pg:photos_1k":154,
    "qs_pg:photos_9k":3,
    "qs_pg:photos_9r":6,
    "qs_pg:photos_all":758,
    "qs_pg:photos_sr":9,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1033448,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424924,
    "qs_pg:woe_id":160578,
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        85675789,
        102191575,
        85632179,
        421196975
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3700157,
        "gp:id":160578,
        "qs_pg:id":1033448
    },
    "wof:country":"PA",
    "wof:geomhash":"a73a9ef6ea41c63111f8e1a67444cce4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632179,
            "county_id":421196975,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85764019,
            "region_id":85675789
        }
    ],
    "wof:id":85764019,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1566673073,
    "wof:name":"Veranillo",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pa",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1126093895
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -79.532821,
    8.988166,
    -79.532821,
    8.988166
],
  "geometry": {"coordinates":[-79.532821,8.988166],"type":"Point"}
}