{
  "id": 421179601,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-82.8,8.48333,-82.8,8.48333",
    "geom:latitude":8.48333,
    "geom:longitude":-82.8,
    "iso:country":"PA",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:eng_x_preferred":[
        "Aserr\u00edo de Garich\u00e9"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Aserr\u00edo de Garich\u00e9"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d0\u10e1\u10d4\u10e0\u10d8\u10dd-\u10d3\u10d4-\u10d2\u10d0\u10e0\u10d8\u10e9\u10d4"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Aserr\u00edo de Garich\u00e9"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Aserr\u00edo de Garich\u00e9"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Aserria"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u585e\u91cc\u5967\u5fb7\u52a0\u91cc\u5207"
    ],
    "qs:gn_country":"PA",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3714611,
    "qs:gn_pop":1658,
    "qs:name":"Aserr\u00edo de Garich\u00e9",
    "qs:name_adm0":"Panam\u00e1",
    "qs:name_adm1":"Chiriqu\u00ed",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":0,
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_all":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"3",
    "qs:qs_id":150253,
    "qs:woe_adm0":23424924,
    "qs:woe_id":154732,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":107,
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632179,
        85675767,
        1108693195
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3714611,
        "gp:id":154732,
        "qs:id":150253,
        "wd:id":"Q4804205",
        "wk:page":"Aserr\u00edo de Garich\u00e9"
    },
    "wof:country":"PA",
    "wof:created":1459009226,
    "wof:geomhash":"53bd8dd44d63d3b2ca3bbf60753246e6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632179,
            "county_id":1108693195,
            "locality_id":421179601,
            "region_id":85675767
        }
    ],
    "wof:id":421179601,
    "wof:lastmodified":1563306875,
    "wof:name":"Aserr\u00edo de Garich\u00e9",
    "wof:parent_id":1108693195,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1658,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pa",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -82.8,
    8.48333,
    -82.8,
    8.48333
],
  "geometry": {"coordinates":[-82.8,8.48333],"type":"Point"}
}