{
  "id": 1276868827,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-80.62505,7.5436,-80.62505,7.5436",
    "geom:latitude":7.5436,
    "geom:longitude":-80.62505,
    "gn:admin1_code":"07",
    "gn:asciiname":"Bajos de Guera",
    "gn:country_code":"PA",
    "gn:dem":114,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPLA3",
    "gn:geonameid":3714439,
    "gn:latitude":7.5436,
    "gn:longitude":-80.62505,
    "gn:modification_date":"2015-07-03",
    "gn:name":"Bajos de G\u00fcera",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Panama",
    "iso:country":"PA",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "El Bajo de G\u00fcera",
        "Bajo de G\u00fcera",
        "Bajos de G\u00fcera"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632179,
        85675785,
        421203469
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3714439
    },
    "wof:country":"PA",
    "wof:geomhash":"2e83b159daed0b686b2bed163f6f133b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632179,
            "county_id":421203469,
            "locality_id":1276868827,
            "region_id":85675785
        }
    ],
    "wof:id":1276868827,
    "wof:lastmodified":1537676486,
    "wof:name":"Bajos de Guera",
    "wof:parent_id":421203469,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pa",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -80.62505,
    7.5436,
    -80.62505,
    7.5436
],
  "geometry": {"coordinates":[-80.62505,7.5436],"type":"Point"}
}