{
  "id": 1309783027,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-81.70348,8.85205,-81.70348,8.85205",
    "geom:latitude":8.85205,
    "geom:longitude":-81.70348,
    "gn:admin1_code":"12",
    "gn:asciiname":"Cabecera de Rio Cana",
    "gn:country_code":"PA",
    "gn:dem":15,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3701898,
    "gn:latitude":8.85205,
    "gn:longitude":-81.70348,
    "gn:modification_date":"2015-07-03",
    "gn:name":"Cabecera de R\u00edo Ca\u00f1a",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Panama",
    "iso:country":"PA",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cabecera de R\u00edo Ca\u00f1a"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "R\u00edo Ca\u00f1a"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632179,
        85675807,
        1108693223
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3701898
    },
    "wof:country":"PA",
    "wof:geomhash":"40439a510ee3c96386e6a415d608a1aa",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632179,
            "county_id":1108693223,
            "locality_id":1309783027,
            "region_id":85675807
        }
    ],
    "wof:id":1309783027,
    "wof:lastmodified":1537676347,
    "wof:name":"Cabecera de Rio Cana",
    "wof:parent_id":1108693223,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pa",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -81.70348,
    8.85205,
    -81.70348,
    8.85205
],
  "geometry": {"coordinates":[-81.70348,8.85205],"type":"Point"}
}